國慶酒會

個香港就係比入邊啲人玩死。

係香港人玩死自己